自私缺德】數十龍友闖村聚集影雀擾生態 隨地大便亂丟口罩煙頭致起火

我成日都喺度諗，其實咁多部機影同一隻野，咁點解唔用兩三部機影就算。

同埋其實如果有咁多人圍住隻雀仔影，會唔會好滋擾到啲野生動物呢?

雖然人on9唔係第一日既事，但唔知自己on9仲要夾埋一齊鳩，又留垃圾火種，都真係幾肉酸下。

公德心去晒邊？

呀a識閪影相咩
你睇我影果張 係咪唔同呀
呀b影相係好叻 但唔識搵位呢
你睇下我影果d先啦

d死龍友最叻圍圈打飛機

鄉村佬竟然驚返轉頭
冇放狗咬呀班仆街咩

廢老先鍾意影雀

影雀到底有咩好睇
返屋企汁相成堆雞係電腦

平時見個班冇咁差喎，定吹水新聞？

超級毒撚

如果係組團去何已完度打雀加痾屎呢度大把人支持